尋日呢段群眾自發高呼USA片真係J出血

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
想睇下尋日西環班撚樣個反應

呢種由心自發對國旗國歌嘅尊敬 並唔係你單靠所謂國歌法國旗法可以做到

USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA!

🇺🇸

護旗手

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

come on baby America!!!!

land of freedom

樓下啲美國人濕曬

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

One Country Two System
But under USA

依一代之後既香港人唔會愛國架啦對年輕人咁撚衰
舉美國旗都好過舉支五毛旗

國旗法

10月1號再黎過全民舉美國國旗賀國慶
激到毛主席都嬲到彈起

舉撚埋青天白日🇹🇼同八國聯軍

召集更多護旗手🇺🇸！

頂, 頭幾秒以為係美國當地嘅遊行

台灣 美國 德國

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

日本都好重要
日本對香港冇道義責任
但g20佢第一個出聲

yes

舉日本旗 支共粉紅實嬲到核爆

usa

其實可以考慮搞一次g7遊行感謝各國

個旗海好有氣勢

都唔明佢哋嬲咩
佢哋最尊敬嘅毛毛都話多謝日本侵略中國啦

USA USA USA

真係唔怪得之點解會突然cut人

希望有一日其他地方爭取民主，會高舉香港旗

係旗手
護旗手留返俾D奴才做

西環下令要引戰因爲再落去中共底褲都冇埋

推

p

uuuuuuuuu

sh

你老尾 西環10.1唔知要用幾多錢請槍先做到25萬+人舉旗

其實有冇人舉埋加泰旗

10.1都會有美國，日本，德國，台灣旗海
係咪要腰斬國慶

終於有片

十年前連激進高登仔都愛國
搞成咁真係自己攞黎

然後環球時報會話「多國慶祝支共國慶」

因果由國

登報都唔敢啦自己生日見到咁多花旗

push

願榮光歸香港

推這個

願香港會成為下一個民主既燈塔

已經見到新移民玻璃心碎左

根本嗌trump個名就係梆左佢上船
本小利大

Twitter 一大堆美國人話美國已經不是香港人想像那樣

成日扣外國勢力帽子

咁就成人之美

支共粉紅又去日本美國讀書

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

唔做即係GOP同 trump聯共

好撚正

freehk

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

G 持

十一 assemble

哇屌你... 戒左J都要打返次

終於有片

我有份帶叫U S A, 真心爽，口號短，又代表自由

仲要有美國旗經過更加震撼，又落到共匪面

美國香港

唔似藍絲表態支持完就咁扔哂D旗比劉江華

DA PUMP

USA!USA!USA!USA!USA!USA!USA!USA!

呢種由心自發對國旗國歌嘅尊敬
並唔係你單靠所謂國歌法國旗法可以做到

中國人呢世都唔會明

雖然條路又曬又熱 行得又慢
但諗起西環同班支那人嬲嬲豬 就覺得值返曬

中國人要管

好正

邊到可以買顏

USA

旗

遠睇仲以為係美國本土社運

支持

識玩緊係台灣旗啦 唔好中華民國旗 要政治正確

零零捨捨有枝德國旗🇩🇪

辛苦各位扯成日旗

[隨意門] A list of all the senates:

尋日講左十萬次都有，一定要嗌USA USA USA，依個根本係美國的國家口號，唔講咁多，去片。好彩都有嗌。

仲要影埋長江集團支旗

聽過美國人叫U.S.A果陣
個’U’字發音係重d，同斷一斷先讀’SA’

This

tvb完全唔敢報

敵反我擁

我覺得嗌得唔夠長，太快轉返fight for freedom, USA 又短又表達到其意思，下次有美國旗我都一定帶頭嗌

Push

更多既相片係燒中共

當時好有睇波feel 好團結

係某啲被人唾棄嘅旗先需要人去護嘅姐

我到而家都J 緊，你睇埋twitter D comment

有冇英文好巴打放上reddit

首先要自己有左先

有加泰就冇歐盟

利益上我會簡歐盟

535名投票人
100名參議院議員
435名眾議院議員
6名委任代表

有大把target 要tweet

我寧願做美國走狗都好過做支那蝗蟲

大家見到支旗興奮到傻
我仲不停俾啲旗係咁掃住個頭

雖然話自己香港自己救，老美都係為咗制衡中共先照我地，但敵人嘅敵人就係朋友希望有一日我地會見到香港旗懸掛係香港

我要攬炒...
美國請通過香港人權法~

第 51 洲

Feel 到1/0 好多人會舉美國旗

好似同一日比人笠幾頂綠帽咁

好似見到當中有人舉左支德國旗

我想問今個星期日係咪到英國？

One Country 51 Systems
Make America Great Again

如果照咁計同睇番d文宣…黎緊每逢星期六機場交通測試…星期日扯旗

如果 Trump 同 GOP 做， Democrats 唔做， 就係 Democrats 聯共

型

唔講以為去左美國

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

多人過美國本土d遊行

今日未成班唔撚出聲

低莊到要搵件過氣賤婦屈女義士

識玩真係要八國聯軍, 就係無支那紅旗

In America We Trust

十年前北京奧運, 當年我係學生唔愛國, 但睇奧運都會支持支那隊
依家全力支持大陸仆街

ＵＳＡ！

如果Trump唔支持, 民主黨就插到佢仆街
如果Trump支持, 民主黨都唔會唔支持
綁Trump上去係送彈藥俾民主黨

我由大中華膠-》左膠-〉勇武-》本土派-》港獨派-〉港獨派

諗起以前比老母教到覺得天安門血腥震壓學生好合理，到大個咗自己睇多咗政治同歷史，就覺得自己以前好撚on9

個時我見前面個個人大叫USA 我都一齊叫
一開始佢係玩嘅性質 估唔到咁大回響

冇共產黨洗乜打十四年抗日戰爭, 共產黨去幫日本奶腳趾都趕唔徹啦, 嬲乜。

抗日係中華民國既血淚史, 唔關佢班一分抗日既共產黨事囉。

正評唔到

所以唔好分熱唔熱狗騎劫啦。
叫trump既，國會先可以繼續枱底裡行動。
你一開波叫國會，人地唔可以咁揚，幫到出哂面㗎。同埋叫trump, 國會先會落力過法案，爭取分數。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

唔好相認

正能量

大大聲叫支那還錢

我地大英祖國真係好垃圾
德國旗都有 係英國冇
事頭婆好好反省啦

有多d美國旗就好，要剃支共眼眉

10月1再來